港島手足即刻出黎呀 地面地底都要塞！

我罷左工
但我有離地同事係銅鑼灣返中環話好順利

罷左too
諗住lunch先過去

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

(又發現春袋)多謝九巴全力配合